[評理公投]覺唔覺得不自量力嘅女人好乞人憎

排隊放行李，前面有個大陸女人話自己抬唔撚到自己個喼，要人幫手。

好心自己唔夠力抬就咪撚買咁多嘢，或者分開幾個袋放啦，不自量力嘅冇腦白痴

最後我本著好香港好市民嘅本份，幫咗佢。

正評：屌得好，不自量力正on9
負評：女人之家，幫下佢情有可原

你等俾人屌啦
幫大陸女人